【提提大家】功能組別贏定輸睇嚟緊18日

5月2係for新登記選民
如果你已經係選民而你本身係投超區
你轉功能組別嘅最後限期係4月2號！
換言之只係得返最後18日！
對家已經瘋狂種票，時間所剩無幾！

----------------
回應白票/反功能組別/反泛民：
功能組別只係手段，目的係過半，就可以否決所有政府議案

據聞政府用疫症做藉口拖住曬啲申請，所以要快手！

地區直選點玩仲有好多時間，但功能組別個登記一過，基本上已經大局以定！

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

Push

推

登記左先點都啱

qg8====push

Ok!

Push ah dllm

可惜未甩p⋯⋯

根據gphone fb講 個個界別都爭好多
快d登記

無錯，功能組別根本唔夠票。

反而地區就算少人登記都可以拎多兩席，只要配票好。

但功能組別係唔夠票就唔夠。可以講話過唔過半就睇呢18日

舊年登記左可以投區議會選舉係咪要再登記過.....??

去政府個網check
如果你無登記過IT, 會計，飲食界等等嘅功能組別，你自動會成為超區嘅選民

有咩組別係已經夠人？

help push

作者：透過控制議題，你就能主宰一個地方的政治議程。

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走張宇人黃定光

進出口

有個ig post曬所有進攻功能組別嘅圖
快d去follow啦

甴近平

push

copy條link過嚟先

push push

進出口優先
詳情可以去telegram group或者另外個post睇睇

我想問，我咁即係超區選民? 若果我登記埋功能組別，登記完我就可以多一票投功能組別?

以飲食界為例，有分公司/個人票
登記咗個人-> 無得投超區
登記咗公司-> 照投超區

📌餐廳可否分身投票？
一張飲食業牌照為一票。一張飲食牌照只會由一個人擁有 (個人票)，或者由一家公司擁有 (團體票)。個人票方面，即使餐廳老闆有分店 (多於一張飲食牌照)，最後只可以揀其中一個牌照去做登記。團體票方面，公司負責人可授權一個法人 (符合選民資格的人)去投票，讓自己可以在其他功能界別投票。

老母01嘅舊圖， 基本上現有議席同區議會（第一）都穩，其他都搶緊灘

重點功能界別的whatapps Hotline

General whatapps Hotline : 65391922
體演文出whatapps Hotline : 66700860
進出口界whatapps Hotline : 68461562
飲食界whatapps Hotline : 9180 3949 / 66812202
批發及零售whatapps Hotline : 65391922

General FB Page: 功能組別和你解
進出口界FB Page: 進出口界600+
----
即Check:
功能組別指定協會
登記為功能組別選民資格
按 開啟Messenger就用到。
指定協會大整合：入會資格、價錢、介紹人、申請表。搵岩協會，即時加入。內附選民登記/更改表。
:fire:多你一票 多好多:fire:
上年光復區議會 今年光復埋功能組別 為下年選委選舉做準備
#手動傳 #只傳同路人
-----
中小企商界可以入嘅特首選委界別，佔159席，足以變天！

開公司 (萬能界)
- 帶身份證去灣仔税局搞，俾$250，30分鐘搞掂 @businessfrontier
- 輕量級 > 體育界 $2000/ 紡織界 $61/ 出版界 $1140 (撳個掣就得)
- 重量級 > 商界 $3900/ 工業界 $2970/ 零售界 $1180/ 僱主聯合會 $4800
- 集中首選 > 進出口界 $240+1320 (1年以上BR+商業地址）

進出口界 (集中首選)(1年以上BR+商業地址）

體育界 (撳個掣就得)

紡織及製衣界 (史上最平)

商界 (第一)

工業界 (第一）

30個行業合資格：

批發及零售界

香港僱主聯合會

出版界 (有一定價值）

相關TG谷：

🐦支援團隊
Telegram:
「各界別資格總覽」:
－－－－
🎥【Youtube 頻道】
📣【Telegram】
🐦【Twitter】

本身區二，今年新轉教育，係唔係填reo-43就得？

上面有hotline問

跟左填表機填

區二仲洗唔洗轉

醫學界係藍？
點都要搶

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

up

樓主 我想問我有咩可以做到？

推推推推

樓主

Tui

樓主召喚

Pish

哎喲

推呀

推1推，好重要

大家入左咩組

屌你老母啦罷工變搶攻功能組別